[A/I] Fate/Grand Order [152] 到處都是正義的夥伴，真是讓人反胃

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：
黑白貞世界第一

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

十分鐘都唔開post

搵唔到nigga張30圖

又話神父大清洗

bookmarked

nigga被人問30 之後叫日收聲張圖去左邊
na死ser 要搵番d新材料放番入去

教主仲有無上連登

10個po以上唔見佢

打到十幾粒劍石
夠料10到鈴鹿招三技
沖完個涼先再打埋二技個14粒

15
29
38
48
57

我應該點衝?好迷惘

劍石效率如何

利申 要刷100粒劍石

今日okay
六條體過十粒

NO.15 TYPE III系敵人３０體擊倒（重要任務）
NO.29 變形系敵人８０體擊倒（重要任務）
NO.38 「秩序」從者２０騎擊倒（泳裝櫻禮裝取得任務）
NO.48 「神話」從者１０騎擊倒（重要任務）
NO.57 「手臂」關卡探索１０次（重要任務）
from巴哈

solution:

屌你老母全部同我含撚

咁燥 早d瞓啦

屌埋開post條友就訓

求指引明燈追邊度好

紅格點解冇得打

要解任儲點買Key

教主你係邊啊
龍娘教等緊你返嚟復興啊

公平咩

USA version

終於完

我隻午餐肉仲未絆四, 好少用

順手搞埋茶茶d技

但係梅林張絆係幾勁

點解你地可以咁順手?我又冇錢又冇技石

581,833,026
求frd，一個位

首先你要爆果刷技石

usa 服

得返10果，不了

原來紅色Rin係你黎
我刪左一個兩日無on既巴打, accept之前你個request

茶茶算易升啦 佢d升技料都冇乜人會用 羽毛佢又唔係用得多 依家任打羽毛
最煩既料頂盡係狂輝石
係煩既話我都未必升2技 招技同啟示比先贏人一粒星

今日已經爆左7粒, 得番6粒
今日内會爆哂黎刷金劍石

係

我硬係覺得0果會好冇安全感，本身底線係留50果，用用下都變到得返10

出現了 銀時God

新po留名

還真是讓人反感

神父又搶唔到1001

不屑

一開始狂用
到一月到見絆9就收埋
間中先用一兩次
打下打下而家都就黎比海倫娜反超前

喂 d鬼燈都幾難刷

喂喂喂

禮拜六打殺石都打到你唔想要啦

又中黑鬼 屌

請珍惜黑鬼，要出一隻尼姑，至少要抽到幾十隻黑鬼......

新手留名

留名

打緊7章

希望一日內由零開始打完個活動

好易

春

點解隻劍式可以咁難打

有幾

你有咩貨係手啊
我覺得BB/GO悺關仲煩過佢啦

成個活動用過一次令咒就係俾尼祿個根性fake撚左

我係打FQ先要用令咒 刷P狗關平均2日要用1條令咒

出完break招寶具後即88

咁你有後備架麻, 後備放隻弓就已經打爆佢啦

sor 我指劍式88

b叔好似食即死都會根性

刷心臟定羽毛好

wnb?

原來美服事前要用facebook

點both啊

刷完心刷毛

打左個幾鐘 一粒劍石都冇

係刷就刷死個關嫁啦

已經放棄左 又難刷 ea又瘋狂彈驚

Fq羽毛係未難出過心臟

劍石打邊個

羽毛...公廁野黎wor....

台版根本只係拎大陸版個個做繁化
譯出黎D野有D只係得蝗先明GE意思GE字眼都無改到

差唔多 兩樣都西料黎 羽毛係銀色料入面既西中之霸

依家黎講係

明明係銀眶, 用都係銀眶級, 但係產量就係紅箱級

1 修練場（日） 剣上級 30 18.3 173.2 AP 17.3 ％
見到都想嘔 真係弱智

用山翁啪死左佢

我正式宣佈ea係垃圾寶具

好洗好用

出左新宿之後羽毛已經係頂級難出

好似得一種七章定新宿金素材難跌過羽毛，但用量差20倍左右

羅摩/ 黑s

如果係我刷定羽毛先，反正而家心臟唔使再打濕9曜日

點都係刷羽毛

真心推介

劍石就打曜日

精靈根

點解UFO咁撚戇鳩, FATE系列動畫唔搵番田井黎唱歌
就算唔用舊歌都搵番佢黎唱啦下話

連續棋左我5,6場

saber係一定出棋

得金色野蠻女同大木人會出秘石

你見T2有一隻金色野蠻女就會秘出秘石
T3冇乜用

更正

T2有一隻金色野蠻女，佢就會必出金秘石

有心係未應該砌隊幸運隊刷

好缺技石 除左術

都市伝說

幸運隊 ？

係有影響既起碼我刷錢個陣試過，當然你可以話我sample唔夠大

北美SER已經萬八人

月廚佔領地球

砌隊3T隊用肝取勝吧

佔領地球計 仲有龍珠既 隻apps隔一陣就全世界no1營銷

我公司就已經有3,4個玩緊中文版仲要重課

睇人每個po都瘋狂spoiler好撚搞笑

魔石無槍騎
秘石無術殺
升技用兩個職既技石各自十幾粒
又真係扣得幾快

alterego要用咩職剋佢

無聊到想課幾pack抽普pool刺激下無聊既日子

劍 槍 弓

BERSERKER之外, 就無其他可以對依個CLASS有傷害加成

得狂剋AE
你亦可以用csor隊佢，有神性

AE打三騎會減半, 但係比三騎打唔會有傷害加成

自膠

希望下星期復刻騎金時
有佢我刷新宿心臟會更快更易

我都係用緊騎金 快靚正

點解唔用拉2

那有

我用牛肉丸
但好易死

你知唔知自己講緊嘅野有幾兇殘
嫁王金閃melt殺生院rush後再黎奶光

等下次福袋抽中

我用開梅芙

寶1都係r(好似係

我對奶光冇興趣

雖然我都無咩興趣
不過正常都應該係復羅生門先

已經做左

出奶光我一定抽

唔好出，唔想要。唔會抽

CC呀

唔識打

邊關黎GE
有關係過左6TURN就完

打緊3章3/5

爆果刷提升等級啦
你隻拉2三技都冇..

帶騎職入去比佢剋

帶劍/弓/槍職入去啦,最少比佢打減半

最好就頭TURN BREAK左佢一次先, 如果唔係佢就會直接2格NP

冇棋呀屌

咁唔係除左爆石/咒過，你仲想點......
呢次活動入場條件已經講到明係俾有一定練度GE玩家打

你sup list仲未掛禮裝 想幫你加下友情都唔得

NOBU好似好FD?
教下佢點配隊全力保大腿既隊啦

111111111111111111111111

唔多熟其實見佢格硬衝上嚟 練度追唔上 似得學妹sup

冇為意

就咁睇要格硬帶兩隻未升好既騎入場
應該無升其他人 ?
其實自家盾+朋友梅+三騎士應該都磨得羸
問題係你做唔做到呢個條件
你都係直接貼BOX睇下有無得諗

咁唯有做投石機

爆果升人好過

b叔唔夠佢隻抽咩

打AE梗係放哂三騎單體寶，劍龍娘，小黑，大狗，絆十B叔擺尾

禮裝全空d野生大脾唔會肯加你fd 我都有d衝動想del

轉咗隻絆裝b叔 自己執生

對面得一隻既思路唔係咁咩
b叔唔夠抽>夠>b叔

佢連料都無, 又要打肥又要打料, 有冇咁多果啊

絆10角無必要都唔用
隨便打>請梅盾/梅玉/梅孔出山>雙梅>B叔
暫時去到最盡都係雙梅
你唔提我都唔記得佢既存在

人地新手邊到有 人地要一隻打全場既緊係B叔

絆10GE如非必要都係做倉管架啦, 每次5個位升絆
無理由要浪費一個位黎比晒唔會吸絆經GE角黎晒左D絆經啊

自爆弓太好用 絆10照拎嚟炸

自爆弓同孔明
絆十左都係場場出

反而孔明慣用人地嗰隻 自己帶多隻鯖升絆

孔明到而家都未絆10

淨係event先拎黎用，唔特登去刷絆未10真係唔出奇喎

午餐肉太好用、孔明由7章開始俾我放咗入雪櫃

有冇得抱你大腿 我有絆10式

講真如果fgo好似cc咁
cc人滿左lv就分晒啲經落一隻野度，絆都咁搞ge話我會吹奏咸川至少一年

無位了 升lv升得好慢

問題係除左打活動同主線, 無乜機會要用到依兩隻
btw我少左用紅卡隊, 所以都係用孔明多d

絆十左偉伯就轉用人地果隻

明仔係我第一隻亦係唯一一隻30技

大把啦 狗糧個d就孔明
刷心個d free關用梅林

waver is for weak

有咩好比 抽曬孔明同梅咪得

Merlin :

聽完你地講
即刻拉人孔明FREE番個位黎升多隻絆

等緊睇隻黑肉caster係咩料

應該係三星貨仔黎

如果佢咁做，D絆10角就可以擺脫倉管命運

我通常係帶寶石翁+本身有np技鯖掃場
三turn收工

不過依堆自補np既英遲早都係會升完

自然帶3張100%寶石翁，無論所有曜日都無問題
story fq 6章打前個D都完全無問題
7章打後幾乎無打過D fq就唔知佢係咩難度啦

哪有3張

而家咁多5星禮 愈嚟愈難中寶石叔

凸爆嘅一張都冇

由開ser到而家都整係中過一張寶石翁

但中太太蟲爺神父就依舊好易

課多d咪有

呢關險勝sosad
死剩莫仔仲要殘血

下關問號係打咩嘢

有幾多張寶石就代表有幾on9
我既on9程度係6

好似係某會然（溺死）

e3張都老是常出現啊叔就唔見

蟲爺同村正士郎都突爆左

fsn果3條友先顛 當你突爆左果張就會瘋狂出現

突爆凜g都好用 art30%暫時冇張夠佢玩

突爆第2張算 第3張開始拎嚟賣

蟲爺抽弓呆果次火起賣撚左
依家on99差一張突爆

至從有黑杯之後 白杯唔知有咩生存意義

白杯賣走哂

突爆兩張白杯
黑杯都係得兩張

5星裝真心突2張夠晒數

4仔幾得意

同女友一齊睇呆毛電影版

最終幻想

呢d同曬卡一樣 都係曬命

淨係打毛應該打舊狗?

嚇我唔到嘅
Game入面嘅女啫

真係煩

有抽到lip同melt醬 太好了

魔神柱

咁我戇鳩程度係19

今日戰果幾好,
15粒果, 一條自然體
20粒劍石
好唔好爆石打多六粒劍石好?

我係10
btw起源彈突緊第五張

三條體一粒心

太好了,我既戇鳩程度係0!

寶石依d一開就有 愈有得多一係就on9果期已經開始課 一係後期課到on9

大家都係ON9

想問下今個星期任善屬性打邊關

比1張我都好

去翻冬木教會打r姐

打冬木R姐個關,
一關5 ap

agger

Thx

你D運去曬綠卡5星到

D路人日本仔 4星都可以堅持到 繼續玩
見住佢不斷升RANK

收埋左唔比你見到啫

到底邊關打鳩毛最合成本效益, 好似隻隻都差唔多咁

得銀時隻06岩用

高文好撚細力

呢關刷起黎好煩
我用番呂布關刷算

06+2

舊狗易刷d

想問下活動有冇話邊關有秘石跌
狂/殺/槍都得

無腦刷心

咩關有惡Servant打

你隻船長...好好用

打左51個心

轉左刷八連同羽毛
心都係去番新宿刷算

有冇新活動消息
打心打到悶悶地

是咪打死殺生院 先會出bb地圖

勤勉喲 我得廿幾粒

打左廿粒到

thx

寶石至少要2張先夠用

課得有咁上下無寶石都大把突爆虛數啦

突爆虛數有咩用

我都係廿粒到 自然回體算

75np開波,少未突寶石5np only

個個手渣突爆寶石，邊有人用

更係問呢張垃圾有咩用

大英雄虛數已夠用
而且有cost限制

寶石係我眼中先係垃圾
得個np有春用

応！

刷肥用

光崎

咪係 用過100np 返唔到轉頭

快刷隊,我都想要3張突爆寶石

突爆虚數配小莫囉
平時刷肥刷錢用

刷肥刷錢肯定係泳裝小莫+藍魔放 3連沖
寶石=垃圾

茶茶開技跌低真係好萌
百看不厭

Agger

我黎收拾佢!

邊個唔抽，邊個就係鬼

妖婦！
要頂到佢求饒

睇樓上班人比隻臭雞迷惑曬 算鳩數啦

WNB

阿雞

抽妖婦之前已經all in melt成功

55

廿連寶2 有咩資格出聲

劇情guda召左佢出黎都無比佢迷惑到啦
樓上條傻鳩仲以為我無

證明我果日冇眼花

廿連寶2

我發夢見到人有掛左隻寶2出黎一陣
之後又轉返黑貞
跟住就不停屌人抽妖婦

所有野都係發夢見到

然後話人屈佢

1111不嬲都係仆街死法老黎架啦

有撚屌人抽 係成日post圖出黎係到JJJ
唔好屈得就屈wo

蘭斯

1111真係仆街

抽左咪抽左
唔明周圍屌人做乜
fate collection黎啫
你玩仆街芒/steam唔儲圖鑑既

橙

都係鳩up姐
你地夠成日niggar niggar 龍蝦龍蝦咁玩啦
我講臭雞八婆就唔得?

星星小偷

隻csor做乜野

WADA SERIES仲差書文

啱呀所以佢已經比我收拾左

google 真女神轉生 斯卡哈

ワダアルコ仲多產過社長

111正仆街

puzzle

Wada d畫真係好撚正

你咪剩係識欺善怕惡 收皮啦

好樣衰....
諗起前幾日有本csor變撚左隻馬咁 好獵奇...

搵人叫神父上水啦

ワダアルコ不斷進步
社長就進代到一味saber臉

呢D叫退化囉好無
畫到公主都SZABER FACE

悶

課金

寶五曬
[black]一兩星[/black]

抽無名靈基

b巴又屌你唔打rank啦

幾時寶5 小安

國服想買淘個ac 有邊間信得過

唔啦，都係做倉管

邊間多交易就邊間

如果我grad唔到佢養我我就打....

支伏新手

好靚仔

你地刷羽毛有無覺得舊狗關仲少過呂布關

呢度無人玩支伏台伏

覺

有玩跑車服
不過放置play

每日拎石，夠三十石就十抽

咁不如買個石帳抽

日服而家應該抽邊個pool好

抽無波個邊

WHY NOT BOTH

即係有殺生院同黑a個？？

講到無波仍然諗起呢邊
我估你應該想抽呢邊多啲
就抽呢邊啦

兩隻都唔勁架喇 鍾意邊隻就抽邊隻

佢話ok

包養正啊

我要見證人理消滅

射落lilth度都唔益殺生院個淫婦啦

驚你射落海餵魚ja

岩呀

射哂落龍娘

依家開始儲石到夏日

不了

呢到有茅呀清有玩gbf

佢可能掛住望黑A所以見唔到波

我新人開始玩台服...日服唔識日文廢事玩....又唔想玩簡中...等到依家先開始玩....

你有茅睇星野 閉上眼

睇左第1集

咸川急call
話星期三出mooncancer巨提拉

沖太又有本

有玩Ptbf

好睇呀清
見女主話以前都係圍威喂個邊有啲心酸咖仔欺凌文化

一陣睇埋佢

神父專用區

鹽濕nobu

後面大概估到細個咩事

我愛nobu

見到上面啲廣告好好笑
沖過黎含

我都係繼續打丁算

比我休息下

900萬DL出布姐呀

十卜布姐

愛放本上去嗰個好啦

呢個慘 無乜人討論佢

係女帝原版+水着二連發呀

難丁231定321定123定312

出女帝

十卜321

個人意見312

101010

已經30左冇分別
平時都係倉庫

其實應該要玩邊個服 有咩分別
見appstore 有先dl 落嚟玩
見有啲把打話上淘寶買石又喺咩回事

利申新手

係買石帳唔係買石

淘寶買石頭帳係日服

感謝感謝

900日9石

csor老公去咗邊到偷食

同妖尼玩到忘我

每日都奶奶奶

點解得番23粒燈

咁唯有接佢老婆翻歸安慰下

龍女又要龍牙 仲諗住升下

買返嚟跟住自己再抽
咁不如直接買初始英AC

升咗招一技就算

一係唔升 一係10哂

都係儲定錢等福袋果隻 冇乜好升又冇技石

咁就咪昇啦 條八婆唔值

戰續唔洗啦升得都當Sup用架啦

龍女=黃膠

我好期待會縮水縮成點

咁你未買初始ac囉，我所有識既近期新手入坑個個都一隻寶5起手

鹽濕

隻隻唔係卡龍牙就卡技石

今次又想抽咩職

Nobu你也好不了多少

仲唔加常駐5星就同新年福袋一鳩樣

冇限定好難揀

一樣咪一樣 有咩所謂

今次一定要接白貞寶寶翻歸

咸川：今次無福袋

唔知抽rider定ass好 ass就100%新5星 rider淨係想要淫賤女王 仲要有兩隻已有

劍弓槍狂術都唔會抽到重複
冇5星弓,術連4星都冇
應該抽咩好

與此同時限定個陣容幾豪華

上面既女角得船腸同羽蛇神我冇
又唔想要 都唔知抽乜好

術啦 弓搵鬼抽

抽騎，有2隻story限

有啲想要南丁/黑鳩

現實:大公

如果真係無福袋會唔會暴動

你咁快講就大獲啦 某隻長髮吸血鬼企緊係你後面

唔會冇掛

唔會， 月廚已經被人馴服

冇一定大炎上 燒得仲旺過本能寺

咸川咁鳩孤寒

好鍾意槍呆套甲

1周年個福袋係佢搞出黎架wo

靈2套甲靚 但係靈3把槍靚

預設張圖最型仔

d常有5星槍肯有寶解任未

我寧願要莊屎新年沖田福袋

有邊次冇燒，有邊次官方會聽玩家講野

最好有啦 我想搏多隻C狐bb

做乜個個留言都有負評 井狗又入左黎?

無出過幾日出新野就唔會有人記得

邊個咁無聊每個留言負評

福袋咩意思?

全力鬥

重記得訪談講明，唔會理會玩家既訴求

On 撚9

應該都係

你囉仆街

nerf is for weak

用30有償石抽 必中一張五星

又屈

我都覺得犯人係佢

再出呢個垃圾福袋就走去抽白貞

又屈
我cap圖以示清白算

差佢一隻saber face

渣ga
利申 齊晒

咁又唔係既 復刻活動都算回應左新手需求 不過我覺得佢依加個方針係盡量出多D新手向既野 引多d新金主入坑 舊果d玩家反正係唔係都會課 理得你死 所以應該都有福袋既

煩請會然巖窟王唔好玩分身

抽福袋有無可能一次中哂入面啲5星

點解係都要屈我...

殺裁機,見過有人中哂兩隻

你反動派

twitter大把

don't on9 right hand gor

又比無敵騎士高文打柒 點算

你不是還有性晶石嗎

奉獻晒去召喚八婆 仲要失敗

我相信神枱班歐洲人都得

撳下張信用卡再去馬

買剩+5000 hp 同 行動不能耐性50%
都唔夠打 點算好???

買埋

買埋就夠

令咒回黑狗爆柒條柒頭算

冇可能 都唔啦更既

呢2個 有冇都冇所謂

買哂有得con啊

買曬有得用投石機

渣ga

留้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้名้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

博士正仆街 我叫連狗bam柒你

買埋就可以去買人魚姬原文去CON機

派左膠

禁言左你1秒好好反省下

神父同我講願意用佢既綺仔換電爺爺入前四

有冇人知差果兩個問號係乜撚野黎

yea 原黎夠打 整係死左梅林同孔明

退出歐聯....就不必打美斯

櫻5星裝同4星禮裝經肥

摩佬都報喜哥帥都報喜

原來如此...

禮裝

唔洗con了

26個心臟曬到我

咁強大既隊點會打唔贏

阿星刷半日都50粒
我打成個禮拜先得廿幾粒

我唔係假膠
第2條血個陣 梅林同孔明 各1000血 貞德過萬血
之後唔知點解佢打單體target貞德 開寶具又唔扣血 我開埋stun同無敵 4round
咁我咪回返過半血

邊位阿星 咁春歐 燒

優娜

去邊到刷會半日五十粒

邊撚度淨係差行動不能耐性同每TURN 5000血

show扑ed user 優娜

淨係差xxx=差好多
買齊=差幾個
打完=真係買齊

電爺爺

主力紅卡隊 d quick耐性同art耐性唔洗買啦

秒速1:0

我唔信呢年仲有前四咁好彩

今晚唔係利死就廠亡
我已經將我既念力送左過去倫敦
我用我既黑A做祭品 換爺爺有前四

仲有小綺禮

哥斯尼已經做左祭品

梅明貞應該易啲
拆埋ART耐性唔係會儲NP易啲咩
定我記錯

盾子 梅林 加是但1隻都夠做

我就係成功既例子 0死完場都冇問題

係 要爭氣

好似神父咁

學妹+梅林仲穩過孔明 係打慢d

我都覺最近孔明好似比學妹打臉咁

快d出盾子絆10啦 全隊攻防+20做最強輔助

如果單論加防就係 但1RD幫人差50NP同埋寶具個效果無人取代到

我指最近d高難度關姐 好多時孔明招加防唔夠高
寶具就 扣格同無敵各有各好

5星盾仔變左做男人加拉哈德

盾仔寶具唔係加防咩?

孔明招加防唔夠高

茅野了,睇錯你講句野

沖田綠卡會大力過紅卡嘛

唔會

無人會咁 全部都係紅卡最大力

連神父都過到你唔係過唔到唔

神父可以成為基準

藍綠綠基本上已經差唔多滿NP又有星

好彩唔係抽卡基準

天道好輪迴
神父遲早要還

雲加已經代我還左

神啊。我願意奉上神父黎換利豬波

電爺爺冇喇

龍娘

代搶1001服務
30石1次

㩒左

我黎啦

阿瑟王其實唔係咁好睇，果D彈黎彈去既鏡頭係佢既特色，雖然係分鏡技巧，但真心唔識欣賞～～
好急咁交待大量歷史故事背景，要觀眾明白。
我寧願佢分兩集拍。有法師、魔獸，但無果種神魔式既震撼感

C狐又勁又靚女
成隻驚最正係佢

歡迎入教

等我抽隻返黎先再入
未夠誠意～

申請左
石就叫神父比啦

我激嬲左佢,佢話以後唔同我講野

唉 阿仙奴 喊左

本身好似會有6集
不過今集已經口碑唔得
我估分分鐘會減走幾集

多謝熱刺 赢左3.5b同客其他

我即場客其他的4倍

同月公司合作，拍套fate stay night 咪當最後一集囉

亞瑟王性轉

我琴晚買定客其他22倍

我利

阿

今集EXAID又世界又黃金體驗鎮魂曲咁

永續雲加
退出歐聯
免打美斯

會唔會仲有隻最終boss呢

有冇原圖

我諗有

gamedeus咪係好似

好boring, 課返pack先

rich

又有月廚boring到課金

肥仔社長

肥仔社長都係講多左一句啫
唔洗出必殺下話

睇下MSI FINALS先

台版 阿提拉首抽可以起手嗎

唔可以

唔怪知得你地唔鍾意新人入黎講台伏Ｄ野

黑肉

想知點解唔可以起手click落去

升06 寶3 定小莫寶1好 唔係好夠料

我揀左莫

竟然早死過Graphite個傻仔

06實用啲

小莫實用d, 可以清肥

3rd Option
打料升哂兩隻
起雙飛

06都清到肥啊

06唔得咩?

又串牙
想要都冇牙

自帶np 30

新手一出爐就靈3再30到技係咩邏輯
不過長遠計係小莫好D既

SURE小莫

爽 原來阿提拉咁勁

光炮saber=_ _

me 假定冇寶石翁得出既結論，有既可以無視

一見到黑肉諗起堆黑肉扶他漫

無謂假定 無聊思維 講明新手重要花式快刷種火🤒

台版唯一建議首抽係孔明
然後用事前B叔code

茅人會J post的 唔洗講了

應該呃鳩啲人抽啲部機根本冇既野

洗唔洗咁

建議首抽:梅林黑貞

冇錯，佢地只係入黎問邊隻首抽同曬卡
啊sorry,我講錯左，根本曬唔到我地

珍。日日都有人問第一頁D活動攻略

抽到白貞冇用 要抽到0.1%隱藏角色黑貞先好開波

有講明新手咩

淨係話唔夠料， 樓上果個真係勁，好野好野

唔夠料你都唔預佢靈4同你30技射寶具啦

可能人地問升邊隻30好呢

假定寶石翁 唔講我以為周街派添 不知多人無

冇哂劍石 1定要升住1隻先 又難刷黑s果關d掉率

唔出聲is ok

自爆弓+朋友孔明用虛數魔術刷肥都得jer
點解見人講好似一定要有寶石翁先得

我用開龍脈

勝ったッ！第3部完！
終於可以開始nobu量產計劃

有人咁講咩,寶石翁只係俾人享受極速快感
呀唔係 係突爆寶石翁先岩

自爆弓加太太裝船長唯一刷唔到只有槍肥日

用開魔性尼姑

講自爆弓

留COST放5*升絆

用開突爆櫻

you got it

啱啱好得5張唔想食

我得5張寶石翁 多一張比我突爆就好了

突左佢啦 無突根本唔會用

呢個真

突左得75%
舊劍個啲+20%np既角得95%又即刻開唔到
依家平分比3隻+隻梅/孔,開完技啱啱好100
好似唔突好啲

依家先打event
隻kiara好難打點算
買齊曬kp

有冇戰鬥畫面睇下

呢隻都好用
有加np有魔放

平時用佢加自爆弓加好友刷火刷錢

退左出黎既話kp買既野係咪仲用得?

之前我都係用孔明刷 不過後面覺得慢就乜都搵自爆弓船長刷 槍肥先用返孔明夾狂aoe

用孔明刷真係太慢
刷肥打錢最緊要係快

好撚勁隻野...
點打三行血...

換哂kp,搵大腿用石硬過

梅林+盾+ago

arm...
窮撚用曬石黎抽

AGO=?

alterego 有weak

課就有
今次活動冇番咁上下練度
就預左用要用石打
唔係就等下年先有bb

有三令咒都過唔到要用石

砌隊打先
淨番日半
過唔過到下半場都成問題

可能人地前面用左咒

決定訓醒先開始打，做deadline fighter

盾子大+1技十LV 頂唔頂到大技

大技你滿血一定頂到 好似係

熊仔🐶黎 屌你

做父做咩爆人菊花

最難已經係殺生院

後面bbgo 唔算難

丸戶d劇本好正

有冇ago勁野攬下唔夠打

遇上知音人

Sleep is for the weak

其實只係1.2 攻

個人覺得影響唔係大，你拉梅林重好

再者重有三令咒

輸波？我無貼飛轉運喎

為左FIGMA學妹,第一次砌首辦

未輸
完場話你知咩事 嘻嘻

好靚
你會唔會係個頭到裝led燈

不了,首辦件挑空對於我呢D新手係好撚困難既事

台伏死ser

石修

賠1粒石

學妹+梅林+是但

kk 就黎打到最尾一行血

終於打完
半hour

恭喜恭喜

傳統

原汁原味

又要再打鈴鹿
佢個buff好煩有冇得拆

冇,好似扣幾萬血就完場

成隊弓隊被佢ko哂

扣幾萬血都扣唔到?

唔夠佢快

你有咩人呀咁

信長,紅A

如果係咁只好用人地隻梅林，自己用大衛同多1隻弓打雙無敵試拖長回數黎打

搞掂
依家趕住儲櫻劵

你加油啦，我勸你請兩日假專注搞埋佢，
後面都幾煩

你不停用人b叔咪得 應該得殺生院同bb果間唔夠打

16粒石10心，能否接受？

好多1日前

求位

自己都走去睇下 都有3個一日前

csor老公翻歸未

Stella

精盡人亡

自從玩左fgo之後 其他新game玩幾日就覺得無聊棄左 明明fgo都唔係特別好玩 點解會咁

最近玩新驚幾happy

好多fate既手足玩少前

1111正一狗黎

做乜佢耐唔耐就被你地圍？

佢既存在簡直係一個笑話

more detail

654 402 257
小薯求大腿

On9 quote左

等我升埋lv再搵你

miss左

1111係邊個

拼圖王1

自己一路話殺生院係雞 其實佢第一日廿連已經寶二埋 有一次擺左係support list比人見到

等我追下post先

正仆街

好
岩岩先發現好多7日前

又學埋小剛啲衰野

puzzle巴好快啲出黎解釋

你地識咩呀
緊係瘋狂踩隻野，搏過到讀心晶片啦

新手新入坑
想請問一下
同樣係5星角 新角色既絆點解難升過舊角色?

收島風 白貞出泳裝

我都想

977,481,439
3個位

del fd lo狗公 嘈嘈嘈

洗同條撚樣解釋 抽中唔撚屌得隻野抽雞？

發生咩事

潛台詞係你地班垃圾連雞都無得屌

咁認真

大家都係玩緊

唔好過屌

想對住張丁圖打丁都難

好難想像真係有人會對著張圖打丁...

唔洗咁都嘈啦

???

上面一串人係度屌都唔知屌緊乜

所以貼下J圖...算

sanyok add jor

added

刷關刷到個人好攰 但仲有2日就完 唔刷又唔得

史迪added

我係隨緣刷料
刷到咪刷
刷唔到咪換QP

豈有此理，居然淫蕩成咁
一定要執番劑好好調教

唔爆果打
一條體平均一粒心

去左刷雞毛同角

成百幾條毛
打心好過

唔計換，本身得10條

馬角升完技又0左
不過而家要升既角色冇隻食馬角

原來得返兩日，重未三破bb

弓呆要
黑貞爭緊30心

其實好少，一隻已經去左一半

弓呆冇升二技
黑貞齊哂心但冇錢升二三技

咁睇，我堆角爭住食心
無人要毛

我係想搵啲重要角30左佢
依家明仔已經30，原本想升拉二，但覺得下下升仔唔係幾啱我，所以都係堆左一隻女角30出黎先

刷緊孖晶同雞毛 之後就要接鎖鏈
無底深潭

升完黑貞諗住靈基堆低星人先
之後再刷其他料升技

懶鬼表示成年先兩隻30

我正月入坑 隻孔明仲未30到 得兩招10左

我一招10技都冇

再講大話貼你support

FUCHING

佢自己都貼過啦

我記得扶清明明至少有南丁拉二30技

成排十技

我覺得自己是零

之前先貼過全條support list 30技話冇乜動力

養生期睇下幾多石刷到船腸30 差騎職就完美

今日差唔多有風

奶光plz

明明係一點五 第二章

我要聖杯
開1.5 第二章

唔要，咪出，唔抽

同咸川傾好左
6-8月fgo行程
2章->大江山->白色鬼島->養生->夏日復刻->2017夏日

種火半減好嗎

有茶茶 奶光不了

日服清完一條體>台伏推完二章刷緊弓關

正接送肥

直接打一場當兩場得嗎？

雙倍掉落

收到風
出泳裝酒吞

著得多左

雙掉落又真係好過半減

冇絆

今期周任有兩個完成唔到 有冇第5同7係咩任黎?

no la 人exp 絆 衫exp

玩fgo部電話倒水咁

等新機
1GB RAM彈驚 仲要一出一入又重新開驚
春

銀時做咩del我

你咩機
我iPhone7細機 長開數據黎打
一場已經2%左右

No.5 rider class enemy
No.7 是但打十場

船長寶具叉爆200%np會否痛d

咪答過你寶具lv還寶具lv OC效果還OC

1日冇上咪del柒你

唔係好明個原理
姐係傷害係睇寶幾
效果係睇np？

唉6細機渣陰公 細機MON已經夠我用

成日1日前

csor老公終於玩完淫尼識翻屋企

打完活動之後, 殺生院個關係咪純粹比人任刷挑戰,
唔會有素材出?

Master,岩岩加左

掛住玩ps4啊拿

一開門迎來破滅魔槍

家下有咁多料刷
咁都可以一日唔on
真係抵比人剷

打到悶，好多1日前

Added

當唔爆果自然回體打，一日最少都要上兩次啦

有啲角oc會加傷
其實撳落隻人會有講個效果

開左未來視
1個半鐘後有料

痴撚線 70%都唔爆擊!?

你有冇中過5星?

小恩

1%都可以中 點解30%唔可以中

玩開90%唔爆

然後10%就會神奇地爆擊

正常

凜b

仲有無位？

有一個

嘩沉左底

黑提拉added

又要鞭屍
之前邊個柒頭話定期維護賠石係因為修bug

招fd子 有5個位 有興奮就加

Rac added

風呢

上左IFC食緊

刷心打bb面嗰關定表面好
打bb面打左成幾條體都唔出一粒

兩邊都唔多跌

我15石10粒

c狐單騎

50turn就搞得掂

前途黑暗Added

巴打咩名

90%唔爆都試過。。。

第二個唔駛理
第一係唔係晴天巴

成日架啦

好似係

晴天棄左好耐囉

nobu~

紫名病嬌

就黎出新料

鬼島復刻

呢個先係晴天巴打

幾時先會復刻空之境界

唔好呀屌

晴天巴我記得前排先上黎講抽唔到野

抽死人
一番くじ 劇場版Fate/stay night[Heaven's Feel]

■発売日： 2017年10月中旬発売予定
■価格：1回680円（税込）
■取扱店：書店、ホビーショップ、ゲームセンターなど

○A賞 セイバーオルタ フィギュア
○B賞 ビジュアライズボード
○C賞 フェイスタオル
○D賞 ミニ色紙
○E賞 ラバーストラップ
○ラストワン賞 ラストワンver. ビジュアライズボード
○ダブルチャンスキャンペーン 実施予定！

又玩返

好似不嬲都有玩緊
係冇上水姐

好似話有moon post
你地講野小心D
唔好講小莫壞話

明明佢自己話棄左驚,真係唔訪實

飛機網最新評分出爐

呀呀呀呀呀呀

用ipad玩，第3次10抽

武藏加埋張熱砂勁到痴線

前者mo 後者mo突爆

不如學巴哈咁整個曬卡post比有需要嘅人

有好野5學，系刀要學衰野

可能人地想問開得波未遮
雖然都係曬唔到

晒?比人笑就有

個網已經轉左好多次名目，
都唔知做咩野，無野搞搵野搞

戇鳩囉

每當刷龍牙嗰陣d騎石就超絕up

繼唔理加扑曬卡者
而家仲要唔好理加扑台伏首抽既新手

加油呀

老老豆豆
一開始晒到人既都係放係caster saber既位
兩個都吉既就

拉2 9.8同黑J黑狗同分?

屌 呢掛玩PS4

你咪又係跟到足，講經咩

突破盲點了

睇下銀時幾時再有位

講完銀時即刻出現

銀時巴比我加返

留個id黎

356,392,941

呢排迷撚左PS4

課就一定唔夠佢課得多 想抱腿就勤力d on

請珍惜銀毛仔

岩呀 土狼自己玩啦

諗左好耐會俾台服既咩晒到
最後都係諗唔到

布姐

跑車

捱到去布姐先講啦

cap張十連雙五星圖應該會嚇到瀨屎

扮咩呀綺仔 曬到你咩

教主你果200石已經可以嚇到我收皮

我見識少啊嘛...果次見到人地十抽三隻殺生院

台服

hoball

萌新抽到這些...

雙五星 吥！我三張都試過啦
禮裝

fgo post的龍nobu

十連點三隻五星人

有 fd 試過三隻文西

友台好多台伏撚

好似冇加到銀時巴

快點食我

啱啱10連抽到呢啲

升天ed

show扑ed user 巖fuck紳士

這些機會只屬於我

老老實實伯爵遇上妖尼會點

スカイ‏ @sky_freedom_
5/28 ぷにケット35にてFGO新刊&グッズを出します。配置は【A55】「Candy Club」です。是非よろしくお願いいたします。

會比我用黑色火燒死

一劍入魂

代搶1001服務

大波女劍士是好文明

想睇武藏長髮放落黎(官方)

其實係咪應該係標題加返［日服］

有冇巴打有台伏事前CODE多

加返日服好啲

加埋[台服隔離登]

我有個紅A 事前code

點解唔係台伏自己開個post

帶土有冇抽殺生演??

台主好波

無 你邊個

巴打我想要
唔知Telegram係咪咁放link

My husband is 4i

又改名收皮啦

sorry...巴打
我見佢腥左兩個sms黎我以為係兩個code
點知原來兩個code係一樣 sorry

神父又撚鳩人

套乜柒無彩限結左局咁耐 算比面啦我

今次唔撐耳仔了
不過 ho ball

耳仔

今次真係誤會...頭先睇先知係兩個一樣既code
腥sms黎我電話到

十張叻架一張殺生丸會真實啲

991

邊有11格位

記住加日服

Ok

996

997

Kanna好得意

5